其實台灣有啲所謂女神都係比人中出即飛既臭雞

生左就抱個B出嚟話 我好幸福 忘記過去 實則就係冇人執手尾結果要攞副偈出嚟搵錢 仲要用個B嚟博同情係咩玩法大佬呀就算你想我J你 你都唔好畀我知你畀人內射過吖 仲要做埋人老母我真係J唔落
台灣既講法 射後不理
仲有個咩林采緹都好似係 條仔中出完佢冇幾耐就比人發現偷食

我又要

所以話

做愛咪做愛咯
堅決拒絕中出

有啲就好少少有人埋單但好心就摺埋啦 唔使話畀人知你老公屌緊副偈有幾正架

太陽花女神 剖腹產 pretty tight 不是一般的prostitute

又中又出咁

扮蛇女嗰個

就係佢

畢嬲都係，
係有班傻仔成日以為台妹好清純咋嘛

我唔知係唔係啲台仔特撚別大方，
就算結撚咗婚，
你叫佢唔好再影性感相放上網(誇到連情趣內衣都放)，
佢仲屌返你轉頭話佢有身體自主權

同埋熄咗啲美肌先啦，
好多真人根本普通到唔再普通。
把口話好愛個仔，
美肌開到個仔成個塑膠公仔咁好撚恐怖呀屌你老母

分分鐘嗰個咩韓文呀都係畀人射入去

何麥枒

屌你老母垃圾咪

薇安我可以埋單

因住生嘢呀ching